到底有無人理解到呢種風格？

E-boy E-girl

Post X Japan

真係好多男仔鍾意咩

起碼人地有自己既style先

陷阱妹